求手足真係唔好再燒街鋪

0230 旺了中銀中火魔
有冇諗過火勢失控會點？
今晚老銅差D出事 唔好再係咁好冇？
會傷及撐你嘅巿民架
你屌我冷氣左膠乜柒都好
但人命就係人命
唔該火魔法盡量克制 唔好亂黎

on9

燒未燒
前線做乜都唔割
洗問你？

手足憎中銀 明白 無意見
但樓上附近居民 你唔會都憎嘛？

落街講

唔駛
同樣我講我意見 唔駛你同意

同你講 有無諗過乜乜柒柒個啲
全部都五毛黎

show blocked user

如果今晚老銅真係救唔切你都可以講得咁口響 你想邊條街講我都同你講

落去幫手救火
上嚟叫唔好點點點就收皮啦

我屌你地，樓主好心提下驚傷無辜，都比人話鬼?燒黑警大把人支持，係到股吹周圍放火既人先係鬼

白痴on9仔

有咩上前線講

你屌我都係想我唔好出聲 咁你順唔順手收自己皮

推

我想你出聲 想你落場出聲𠻹喎 幾時有唔想你出聲？

手足 絕對唔係分化割席 只係俾建議 真係唔好燒街舖啊 好易蔓延架

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

樓主好心提醒，大家唔洗咁激動

嬲還嬲都要理性小小，唔好一話放核彈都唔割就覺得自己好型，一間燒親，燒死無辜市民後悔一生，屌你老味

拆 水

Exact7ly

而加好似連比啲意見都唔比，燒地鋪萬一燒上樓上，有無辜嘅人傷亡，我諗出魔法果位手足自己都過唔去啦
世界有樣野叫意外，唔係樣樣野都可以預計到

我無落就唔出得聲？
即係老銅今晚樓上班居民嚇到仆街仲要多謝你無叫佢收皮？
你代表前線？

屌你老母 拉

叫你有咩就現場講都唔得？出到去有撚時間睇你連登咩
上嚟教唔好做乜唔好做物直接落去咪仲快囉

話人鬼個d跟本自己就係鬼，睇唔出樓主有咩分化行為，你試下自己住個度樓下比人放火會點?燒黑警無人會出黎講lo

唔撚講得?大把前線手足有睇連登樓主提下都唔得?

今日銅鑼灣單野班手足都知自己做錯左，即刻用滅火筒救火，仲上樓上叫人
錯過一次就要識吸收經驗，下次做好啲同改善

用水攻?

你鍾意嘅慢慢睇住個live提點啦吓

岩呀 繼續由得黑警殺人殺學生
我地做箭靶和理非示威就一定成功啦

block

1/ 你答緊咩？ 我係問係咪無落場就唔出得聲？
2/ 我無教任何人做野 我只係唔想手足錯手燒死對你地無仇無怨 甚至係支持你地嘅人

街鋪 燒上去 有機會係民居(釀成慘劇 會係悲劇)
唔好燒街鋪
寫文宣係仲有力 等啲入去嘅人都覺得羞愧

完全同意

手足知道錯咗即時補救就啱喇 下次唔好喇

五毛又想扮勇武分化

大家係咪唔記得嘉利大廈
大廈火警可以好嚴重，講緊係幾十條人命

簡單又快捷 落街講

黑警殺無辜學生，就要燒樓上有人住既鋪?
見到有前線手足都有救火就知玩大左，人地好心提下就話人on 9

各位，敵人反對的...
多謝提醒

你收皮

每次升級做啱嘢
就緊有班5毛同左膠出黎煩撚住曬

叫人乜都唔好做

各位自己判斷邊個係5毛啦

你收皮啦，你自己又係連登到回覆人，人地唔可以上黎提下人?

同意

無人在乎個畫面，只係在乎樓上啲人命
連登大家都係自己人，大家先將心裏果句講出黎，去到fb同藍絲嘈果時一樣係幫返自己人

可唔可以針對返樓主個觀點回應，乜有讚冇彈就係好?
乜唔完美唔係應該改善咩?

各有各做

可改善

唔割

喺度講冇用 自己落街叫

你都on9 佢喺度開post我梗係喺度覆啦 唔通我寫信寄去佢屋企咩

講緊無辜人命呀，仲唔撚明呀，屌你老味

我只重申一次立場 不再討論
我唔係黎玩罵戰
我珍惜手足見你地受苦我都好自責無本事好似你地咁有勇氣
我只可以每個月平手咁大大大後方支援
係我對你地唔住
同時唔想手足錯手做左一D大家
（包括前線手足都唔想發生嘅事）
完

明嘅手足 唔好咁嬲 睇返上面個留言 銅鑼灣手足知道錯咗已經即時攞滅火筒補救 只不過火勢變大要搵消防 我諗下次手足識判斷

支持手足，但係用火魔法真係要小心，我寧願你掟去呢藍絲嗰度。好似今晚CWB D火升得咁快， 一唔小心啦燒埋上面的老人家或者小朋友你點算？ 嗰陣時你唔可以用完美要改善就算，希望手足諗清楚。

(水魔法絕對支持)

咁人地開post提下手足關你撚事?你又叫人出街講唔好係到講?

今晚銅鑼灣差d救唔切，仲要好耐先有人上去叫人走
好彩消防黎得切
其實上水燒藥房都差d出事，搞到要上樓叫人走…
投先中銀……
之前燒係掉入鋪，有灑水，空間大無所謂
但而家好多燒出面，d燒外圍上樓啊，仲要燒到電線，著得好快

唔好話咩核彈都唔割，有意見就分化撚

唔割，唔代表無得比意見架

Agger

第一日上連登？唔想有唔啱聽嘅意見不如同admin申請無得俾人覆post咪得囉
我叫佢落街講又關你撚事咩護主唔切

仲唔撚明我想講咩，開槍射學生係中銀樓上個班住客開的嗎???

屌你啦下下屈人五毛
有冇自己落去睇下今日戰意幾強呀

落前線講啦
邊幾間好易搵

咁講姐係你覺得燒埋上面啲人先正路?
大家齊齊無辜

火始終難控制 地下燒着真係好易蔓延到上面 樓主嘅意思唔係禁止使用火魔 只不過希望用喺好嘅地方 例如路面咁 咁要避都避得易過大廈喇

啱

你入一轉中大前線再同我講

手足受傷，所以住地鋪樓上嘅人就燒死都無問題

今日銅鑼灣果單係真燒得好快，幾分鐘已經燒埋上面啲燈，好在消防快咋

跟本佢講野都唔經大腦，小學雞一明

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

真

唔想燒死無辜嘅人就左膠

e個port無人講過話失民意喎，重點係驚傷無辜，係無辜呀

核彈都唔割

P牌Mon post狗開始驚

反轉 屌樓主既都可能係....😏😏

反正呢個關人命事我100%同意樓主

係咪讚既說話，進化既做法，行動都要全部落場講？
咁唔洗開post啦，教魔法既落場教啦，邊個會睇post啊，即時情況落去前線傳啦
有巴打教箭藝，你地唔屌佢開post？

識得正字有咩用，講野冇邏輯嘅

夜喇 收皮啦

樓主咁撚正經 都比人又屌又拉

燒就燒 不割 成棟中銀我都想燒

唔使你撐
請轉做藍絲

收皮啦 唔見你去中大幫手 坐係到等贏？ 諗下邊個幫緊我地 手足炸死幾個人都唔割

小心五毛又扮和理非同勇武做劇玩分化呀

收皮啦五毛，扮撚完未

不完美，要改善，可接受
轉用水魔法啦咁多位
一樣裝修到，但感覺好好多

你咪又係

上去同前線講啦

香港人打同音字有幾奇?除非你係大陸西

你清晒班狗再同我火魔街鋪無問題
你地乜乜乜然後才乜乜乜
同林奠條仆街叫個運動先自己收皮先好同佢傾有乜分別？乜原來你地咁buy佢果套 睇唔出 估唔到
同埋岩聽也好 唔岩聽也罷
我只係發出一個卑微嘅請求
發出了 完事了 不是來罵戰
am I look good now?

又出現了，
當連登仔被批評：
阿SIR 咁早呀
有本事出去同前線講
差佬你又唔鬧
一定係鬼做嘅
又話核彈都唔割
收嗲啦
又話冇大台
分化撚

有消防救火，驚條撚

樓主係擔心居民安全姐

咪撚推哩d垃圾post la
夜媽媽大撚把3毛出黎分化

不了 懶得曬時間捉鬼
不過有時當你係沙田又好難提醒老銅手足既 咁樓主提出個情況 下次見到咪提下咁囉

到有危險自然有消防到啦

拉

民主你老母，唔同意見就比人屌比人話分化撚
驚手足燒到無辜嘅人自己都過意唔去啊，好心提醒又比你地屌，呢件事就算由邊個口中講出黎都冇錯，不講勇武不論和理非

靜啦 自己無種就想割

根本呢度啲人係咁，傻下傻下，一唔啱聽，就比人話鬼，完全唔識自己思考諗下人地有無道理。

(千其唔好玩水！！）我係一個有十年經驗嘅消防系統嘅人

扮都好撚假。。
勇武呢家得閒上連登？

Yes sir !
Morning sir!

人地冇話唔俾燒，只係有民居係上面唔好燒咁解
成班即刻屌鳩佢

如果係自己人 佢哋應該會知道我哋嘅行動目的
不過都贊成盡量唔好傷及無辜市民

繼續玩火魔法 !

屌你老母呀

唔完美 可接受

黑警你好

Block你老母

知唔知咩叫核爆?

不要搞中資了 直接火魔狗狗
天水手足 ho ball

其實之前唔係話用水好過用火咩

知，姐係下次燒死你，你死前一刻都唔割ma

現場手足好多都都即刻救人拎走rb俾消防入
連登啲五毛偽勇武仲話人割 都唔知咩居心

某部分勇武當左自己係黑社會??

收皮啦和理非，驚冇位唱歌？定係狗想維持治安

正式同打爆mtr設施既勇武割

前線勇武唔該收檢小小，人權法案先最有用

做咩要破壞紅隧?

多謝樓主引到隻真鬼/分化撚出嚟

你咪搵哂我開既post lo
睇下我邊個post係鬼lo

樓主真係on9嫁喎

此會員歡迎各位起底自行分析

老實我都擔心無辜同前線消防安危，火勢嘅野唔係次次都控制倒

算啦 咪嗮氣嘗試同連登仔理性討論 宜家根本只會聽自己啱聽既說話 完全無嗮理性討論 同無腦藍絲盲撐無分別！ 當下前線做得唔好 就應該大家理性討論 無得討論 齋屌鬼有撚用 咁學乜撚野人做事 學好做人再做事喇 用下個豬腦唸野喇 無左理性討論只會令場運動更加難行

慢慢起唔阻你，我留我言就預左比人搵返舊post,我從頭到尾重點係驚傷無辜，我本身就係一個和理非，你慢慢唔阻你

合理懷疑佢地想燒埋地鋪樓上居民

其實當時好多手足都幫手救人幫手拎開roadblock等消防可以快啲入

你咪係囉
和理非唔係咁做架on9

屌你老母呀 垃撚圾 你唔叫黑警唔好槍殺中大學生？

燒街鋪？ 死物黎

中大生？人命黎 你關心間野多過條人命

我就知你係死黑警啦 屌你老母

唔係開咁多割post一句我係和理非就解釋到架

cwb個位好近消防局唔會救唔切
之後三四架消防車嚟做rb 令到狗車入唔到嚟
手足可以暫時回氣
可以話不完美 可改善！

P牌五毛

屌你老母
你咁撚叻你自己出去叫人唔好燒用水土蟲魔法

做少日鍵盤戰士啦屌你老母
手足做乜我都支持
!!!